連be water都已經變成condom

原來be water 只係slogan今晚喺前線又走得甩嘅，同我罰抄十次be water!

又唔係打d狗，係咁係度俾人拉

唔好以為自己可以同班full gear狗同畜龍硬碰硬啦！

話我mean都係咁屌你地今晚班前線

尖咀個班....唉

只可智取，不能硬碰

拎左彩點解唔走左先 紅磡果下做得好好

係facebook 見到：

差佬改變咗戰術。

而家佢哋清場嗰陣，如果冇受攻擊，會快步步操式操到示威者前面十米內，然後放龍衝出來大規模捉人。

之前仲話前線係有腦，唔洗人提。
呢句嘢我宜家有少少保留

明明全日都係撚狗咁撚
點解一到夜晚就要留係度
我求你地啦
我唔想再少一個手足

8月5先係主線

都唔知對峙乜9!

擇日再戰

我都唔明留係到做乜
做乜係要同黑警鬥
行完咪散lor

比你衝到又點, 之後咪仲多人圍
無意義, 仲要極大風危比人拉

已經拉左咁多個都仲係咁

尖咀仲戀戰果班

其實點解一定要咁硬頸 要留低俾人拉？

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略